有細佬嘅入嚟

大家有冇覺得個細佬特別仆街on9
我果個同我差兩年
屋企人唔理我都唔係問題 我唔care
問題係下下頂住曬 又係度嘈
之前呀媽話再裝修間屋間番兩間房俾我地兩個
（因為同房訓緊 勁冇私隱）
佢竟然話唔駛 老母又真係聽佢講唔搞
我屌喇我需要個人空間呀 訓得舒服啲hea啲都望撚住曬
仲有夜晚十點開音箱彈結他 係咪傻撚咗
阻撚住曬 兩老仲好似想叫我預錢俾佢娶老婆
係咪傻撚咗 我一搬到一定頭也不回 唔駛旨意我接濟佢

細個嗰時我都係咁諗
無時無刻都想打柒條撚樣
大個之後搬左出去住反而有D掛住以前打打鬧鬧個D日子

我year 2 喇 佢仲會郁手打我 打到我手腳瘀曬
呀媽仲話我打佢 喂佢一野捉住我個頭撞埋到個櫃度
仲要我細力唔夠佢打

屌 我係細佬 以前日日俾大佬打鑊金 無神神俾人問候 老豆老母都冇理

我可摸以同你呀哥交換細佬 我唔打人 我俾佢打多

我好錫個細佬架 可能差8年細細個已經一個人帶佢出街帶佢返學 依家已經高過我仲識照顧家姐 有時都幾感歎

我諗差得越大係越好 佢細細個個陣你個人已經識諗佢又唔會駁嘴

差4年已經好大個gap
細個開始聽「細佬仲細 就下佢啦」
「男仔係成熟得慢啲架喇」聽左十年
到今既兩老終於承認佢係廢柴 但已經冇得救
細個好錫佢 而家想踢佢出門口

冇錯!!!!!! 次次都話家姐就要讓下佢 縱容佢hea 9
實在唔想養埋佢

佢未夠18 而家仲識左個女朋友 兩個成舊飯咁 個女仔又冇禮貌 全家都唔鐘意佢
仲要成日帶上黎食飯又成日唔翻屋企訓
淨係翻一翻黎攞錢我驚佢突然搞出人命
條女住埋入黎
我打死都唔會養埋佢架喇 但唔知要抱咩心態
睇住父母要養舊垃圾一世

你第時俾份家用兩老 兩老都係用嚟供條仆街
我舅父就係咁 淨係拎老母錢就用嚟吸毒 吸到入青山
我老母舊錢俾佢老母用嚟養個仆街
屌我好驚第時都係咁 第時嫁咗點同老公開口拎錢貼條仆街仔

你估淨係俾夠兩老用嘅錢會唔會俾人屌
你知喇啲老人家收得少家用會屌

哇你舅父都幾誇張.......但你細佬唔會吸毒咁極端掛...
我可以預計到5年後既細佬入唔到u 唔會再讀書 都唔會搵野做 日日就係打機食屋企既 條女又成日出出入入 隨時無啦啦帶個b翻黎叫我姑媽 一諗到咁就想搬 但香港地.....好困難
我爸媽應該唔會屌家用少 到時都冇佢乎 可能會翻多幾年工養埋件垃圾

做家姐真係好慘 細個兩老要我教細佬
教佢唔聽當然會鬧 全家又話我鬧佢地個金波蘿
好喇我唔鬧唔教喇 到佢青春期 兩老又教唔掂
要我幫手 我主張強硬 佢地冇一次聽我意見
教到個仔咁 第時要我幫手埋單唔fair囉

我個都係 書又唔讀唔溫今年考DSE 都仲一舊飯咁
佢真係帶個B番嚟我就人間蒸發 唔會養埋佢
我地前世做錯咩